睇過「門徒」就知犯毒斷正果個警長唔會有事

默許散貨

本身食唔少啦班狗